有冇人仲玩緊company of heroes 2?

我玩Wehrmacht多 得53%勝

Ussr好玩

宜加淨係識用british forces, d人, 玩simcity

pish

買左冇乜時間玩 啱啱都諗住開post

組隊okay?

好呀 啱先同windows fd打算連機話咩版本唔同冇得連好慘

留個tg?

你預我sem break 先玩到

留名
有個朋友一齊玩
都幾勁下

留tg?

最近開始玩，練緊西德

okw 組隊okay

屌你 連到機未

佢都唔係window版?

佢係

你幾時有window機

Never

rich

老實講 用Linux 都唔用windows

即刻出部mac同你玩

屌 原來唔cross platform 垃圾公司

停左無玩好耐

Steel Division 點睇